覺得自己係Loser 既入一入嚟

歡迎圍爐取暖！
以下係發洩文 覺得好灰既可以走先！麻煩晒

求大家屌醒我！
Dse 得15 分
去左hkcc 讀psy
一開始已經好差 得3.3
之後每況愈下
最後得返3.08
得ou 收我
但係ou 真係咩都冇咁 硬件又無 想搵exchange intern 都得好少
但我憑咩話ou 呀 我自己廢 日日混混噩噩 hea下又一日
明明無上莊 又無咩野做
但係成績都係咁差
到而家 已經再無心情去讀落去 唔知點算 好辛苦 差唔多日日都喊 甚至想quit 左佢 每一日只係生存
究竟係咪我唔適合讀書？
Ps 呢段時間都有發下夢咁 個社會咁樣加埋自己咁廢
我睇唔見自己將來

幫推 p牌仔推唔喐
【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

你真係唔死都無撚用

各有前因
盡左自己努力就ok

我屋企人成日都咁講

唔好意思 手痕禁多左開多左次po 大家可以唔洗黎

推

明白樓主，我都係一個loser，人生中覺得自己只贏過一次，其餘所有野都係輸。

你只要記住一樣野，輸咗唔等於冇得玩，人生係一場聯賽，就算你一路輸，都總有得著，好多球隊都係光榮護級。

無賴啲，同自己講，輸咪輸，未撚輸過咩？我未撚贏過添呀，咪又係繼續玩緊

（其實我安慰緊自己，互勉啦）

咪放棄啦、盡左力未先

暖身永遠好難、但咬住牙關多做嘗試，
你終會有日搵到你既跑道，搵到個momentum

都係讀asso入唔返八大 有我陪你 cgpa仲低你少少添

咁你鐘唔鐘意果科先

出到黎，考返個牌，車/保險/社工/船，月供美國收息股，15年後，有錢過好多大學生

其實打份7仔都夠退休

EASY LIFE

Same 做咗一年幾pt 都唔知自己想點
讀書好定做嘢好

機會唔黎搵你咪自己製造機會，覺得自己讀唔到書咪搵樣自己有興趣既學返門手藝，呢個世界唔會待薄別無二心，努力不懈既人。

你要人對你有信心，你先要對自己有信心先

其實睇你目標係咩 而家咁既硬件已經事實 你再點鬧自己都唔會有改變 不如慎重啲規劃 選擇接下來你打算點
好過hea住咁過

有個錢係身幾好

唉 其實應該係冇乜錢但未算係好窮先啱